鍾樹根個維基做乜鳩

子烏虛有！

same on you

雞毛鴨蒜！